［雪地裸求］九龍區有無手勢好嘅牙醫介紹？

比隻智慧牙折磨左好耐，而家又發炎痛到無哂心機

長沙灣岩唔岩？

已經等到唔痛了，但長沙灣都近我呀，
大約幾錢到？